大家記唔記得學校啲試卷同通告係咩樣

以前係用油印紙印野，依家啲學校係唔係轉曬用A4？

轉哂WhatsApp啦

通告早幾年轉哂電子
試卷仲有少量油印紙 至少中文作文題目係

咩係油印紙？
我記得小學嗰陣張紙係微啡色鞋鞋地聞落有陣味
流口水落去隔一陣會變黃色

我細佬啲通告係用eapp簽

點解小學要用油印紙? 平好多？

唔知

又臭又難寫又難睇 衰撚過廁紙

係窮啊

紙平墨平